慈雲山想借過江龍

舊電死死地，唔記得熄車cam ，返黎就郁唔到
唔想益藍絲的士
有無兄弟幫到手
薄酬

附近有車房

thanks 係點借，行過去車房叫佢帶電去幫手，然後比錢？

Push